今次中國播毒比全世界係為左測試世界冇左中國唔得定中國冇左世界唔得

如題

爆毒比晒籍口中國斷供應鏈

比左個完美機會中國測試被世界圍堵中國可以挨幾耐，又測試到其他國家冇左中國有幾大影響

所以我懷疑中國係有心放毒比全世界去比中共名正言順去做一次rehearsal

到真正同全世界反枱都有今次數據去評估影響去做決定

Chinese virus should be named as Planned Chinese virus. It’s all planned.

美國戰略師